如果喺間好黑既房用face id解鎖

解唔解到
英文差聽唔明個原理
用翻密碼鎖咪好唔方便 唔係話唔得不過求其搵個位整翻touch id丫大佬

較到screen最光囉傻西

紅外線？

有 touch id adaptor

黑人係好黑既房開face id秒解鎖
自己諗點解

有紅外線鏡頭，所以即使在黑暗中亦可以用 Face ID 為 iPhone X 解鎖。

唔識英文就去睇懶人包啦

分分鐘盲啦你唔好話開翻燈

啲懶人包淨係講咩角度有無化妝嗰啲 無講黑晒得唔得

有講,你listening零分? 同埋有個scanner. 主要唔係靠鏡頭

佢係用紅外線去分析人面輪廓 你開唔開燈都無關係 而且化唔化妝應該影響不大

唔識英文真係呢...

機背有電筒架麻

你條女/仔咪易左開你電話個鎖囉
出埋哂呢d垃圾工能連狗都唔用啦
根本多舊魚

你大獲啦

洗咩
用另一部電話照住自己咪得

買多部咪得

用sperm ID

如果環境好熱/凍呢？

紅外線啊傻仔

apple有無揾黑人黎試過

人地已經講明 黑暗地方都得